（有片）港女拍換衫片同韓國真係好大對比cls!!!

港女

韓妹

lm

身材輸左幾個世紀

先唔好講人
香港個景已經輸左

韓妹應該租酒店拍？

我鍾意韓妹

無比較無傷害

波大遮三丑

條腰

波大真係屈機

人地就LACE BRA
你就黑色SPORT BRA
高下立見

而家愈黎愈多呢D片, 市場需求

仲要有埋運鏡，睇到硬哂

CLS又唔係AV
有冇咁毒呀你地地

香港長期飢荒，啲女未發肉，營養不良

47kg都完全冇波a cup比盡

屌...嬲！

韓妹

港女爭氣啊
Btw西童都拍左條，肥到死

睇唔到港女了

睇唔到

先唔好講景
香港個人已經輸左

你班hihi

我想睇呀

有a尾b頭掛

岩岩仲睇到轉個頭就冇，唔講樣同身材呢啲大家明眼一睇就知既野，個港女換個衫都要戴晒口罩用埋快進呢啲真係睇到忟

拍拍囉友走左去

A cup已比盡了

屌嬲

屌你老母

這是私人影片

港女咁快private左

屌 嬲

快進顯得無自信

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

個韓妹成個小薯茄麗英咁

我覺得唔打字淨係表情已經夠mean

同樓主開個年先。
樓主：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

有mon po

私人影片屌你

屌，嬲

你哋班仆街仔！

連登仔咁樣仲敢笑人 利申唔識佢

後生妹，應該絲打手足黎

大家想睇叫佢開放返

集氣

你對眼盲撚左?

睇韓國大波咪夠，係要睇港女既

佢channel

樓上班仆街大年初一就想開年？

屌你老母
笑撚到仆街

唔好開我年

私人同公開又真係幾大對比嘅

想知邊個港女

私怨？222subs都比你搵到條片

搵個model比

唔識

認同呀 不過港男同韓男身形比都係一樣

換衫片係邊條？

想問...肥係邊？

對腳同肚腩

講真，好多韓國妹整容前都好柒（基因劣）

你問佢啦，我點知

肚腩？
一瘦你又話人冇波 想點

吉吉都有依類片架喎

新正頭係咪想開年

人哋有腹肌可能啲肌肉仲多個連登仔

極速變私人影片

多啲港女拍都好
唔想成日睇個韓妹

好似

Back up 呢？ DLLM

我就點都支持港女的
自己民族嘅女人都唔撐
我點做呢個民族嘅男人？

笑撚死

但都係冇波
話知佢有30cm大J

你同D中國人盲撐自己人有咩分別

原來係西童

就係講緊港女淫底扮淑女
條片拍來比人底
有人fwd就懶係惜肉如金咁set番private

好明顯樓主就係個youtuber 過黎連登搵班咸濕仔推view數

著咁多衫拍 拍黎把撚

太瘦攬住可能唔舒服

我認同波大屈晒，但呢種身形都好撚正喎
手長腳長又運動型

個樣真係唔得…………

咁都叫肥？

救下樓主

唔知道佢Post左咩片
但我睇左條女個Channel
佢幾年Post埋都唔夠10條片 得幾百個View
好明顯就只係為興趣 玩下剪片而Post
人地本身無Expect多人留意
咁樣去比較你會唔會賤左D
認真講句佢都算靚啦

希望事主睇到唔好唔開心

大家比多少少時間絲打，可能見到我地評語較差，所以想補拍少少福利出黎

Lm

西童真係好撚樣衰

對腳粗左好多

放水youtube但唔想人留意
屌你老母矛撚盾到一個點
剪撚完片一定要放上youtube public先叫剪？
你打飛機會唔會直播先叫射？

你咁叫遮左？

Sorry，我下次唔會再討論幾百view既youtube channel

Sorry 片主絲打

條友冇logic
唔想俾人見到就咪撚post上youtube啦
話唔定佢就係本人

啲衫仲要襯得好mk

對波好細

#22488五位數會員竟然係個真心膠
樓主P牌撚狗仲多花式

希望絲打唔好繼續討論post你既兇手係邊個，我路過的

你班仆街仔自己睇哂啦

只可以講兩個target audience 唔同
外國好多lookbook片都係fast forward + 著sport bra
頂多話佢準備唔好啫 影穿搭唔出全身

青頭屌開骨？

玩69你就明

第一二套襯得好怪，有冇巴打有同感

竟然無伏 祝樓主身體健康

同一對波著哩兩款bra都大對比啦

兩睇
玩半邊燒鵝

拎韓國a級比香港c級女
然後話港女質素差

連登仔係唔會放棄任何一但踩港女嘅機會

連登真係好鍾意幫臭雞出名

日本AKB

西童碌扑

又要做雞又要攞貞節牌坊

邊個gel頭

對奶好肥？

？

private咗

邊關事
小嶋陽菜都係sports bra

我最中意睇果條女
真係唔係用睇女角度睇
真係覺得佢著得幾好睇

agger

港女果段睇唔到了

得不到的...

呢啲片有無男人版？

第二套最怪

樓主以前既post 都唔會Judge 人
今次仲要放埋人地岩岩upload既片
閒顯同人地有仇

呢條女真係好撚正

明顯係佢自己

樓主係因住俾連登班狗公/女會員話你係仇女，毒撚，冇女一有人喺親連登對港女有任何意見就會被扣呢啲帽子

係咁既話淨係放自己條片得啦 洗鬼放埋條韓妹出嚟咩

第一條片無左

幫手救樓主老母

換衫都可以上youtube搵錢
咩世界

正常既做法
韓妹嗰條片一定吸引過港女
引人留言推到熱門一

如果淨係放一條的話，太刻意了

韓妹個段拍得好有心機既

肥西

+1.1%>+0.8%

要大波嘅話，
都要有返咁上下肉地先正常掛

佢屌開木乃伊

有肉地先正
條友真係唔識架喎

幾欣賞現代女性身體自主既思想

啲人到底有幾無聊先會上youtube睇人換衫..
吸引女觀眾？但又唔係襯得好
吸引男觀眾？但點解唔直接睇A片打丁 又唔係為追星

佢除埋個bra我都唔想睇

又要打J

拍完順便可以接客，賺返晒

仇女毒撚

著LACE會話係雞

笑到

或者係唔大波嘅
但幾靚女阿

法官大人 我屌

屌你老母 道德高地？

收錢約攝影師影相 然後再加錢扑埋野
港女應該都要學下呢d 先叫專業ma

真 正正常常 唔肥又唔太瘦 分分中樓豬日後搵到個老婆都冇咁嘅身材

比盡A cup

想做雞又唔想俾人討論
媽啊 女人真係好矛盾

10年前港女已經run緊呢套啦，不嬲出咗名私影=雞
唔通啲攝影師真係比幾千蚊為影相咩

有人討論先會多生意接囉

樓主用心良苦

大家比d信心人啦
批評人地做咩，搞到雞又做唔成，片又冇得睇

片主加油啊
樓主都係想引你出黎俾錢屌下啫

笑死
放上網 但唔係預咗有人睇 有人討論

cup數問題
佢著到好似小學生

r._.ong

咁好坦白咁講, YOUTUBE係公開既, 你自己一開始SET公開就唔好怨啦
唔想比人睇就唔好一開始放上YOUTUBE SET 公開, 否則你係會比人SEARCH 到架
YOUTUBE係有私人揀架

除非你話啲人由佢私人IG , FB YOUTUBE到偷出黎公海就話姐
但你一開始係YOUTUBE個公海SET公開

所以你個堆廢話係唔成立

笑點係邊

唔係仇女係咩無啦啦話人雞
條女又唔係柒 cls 個樣身材好過9成9連登仔

真係奇奇怪怪

Post 得上公眾平台唔預人討論/多人睇？？？

我屌你老母臭閪啦

樓主邊有話佢雞啊 話佢身材麻麻咋嘛
而且 佢就係雞啊 你估啲女拍埋啲咁嘅嘢唔知有人會攞嚟意淫咩？佢想要虛榮 想賺錢 賺view數咋嘛。咁咪如佢所願俾樓主放上連登出下名囉
即係點啊 又要拍片公開係YouTube 又唔俾人評論 又要揸撚實個貞節牌坊啊？

全程都一直望住鏡頭個mon，比起換衫更focus自己個樣有無fail
效果勁唔自然，好多矯揉造作既生硬動作
明明韓國都好多pose動作明係引人，但真係正勁多

幾正呀

明明可以剪走換衫過程
但係要賣弄性感黎搏view數
有少少反感呢樣野

屌條片睇唔到呀 搵人back up

唔識佢又知佢連登仔。定佢係你呀？

屌又係呢條臭雞
個個動作都好似要設計好要計好咁 換件衫又唔乾脆
又好明顯意淫 重有係咁對住個鏡頭放電擺pose真係好撚刻意
韓國外國嘅我覺得俐落好多 笑又唔會淨係得一號表情
不過可能唔係國家問題 香港都有人拍穿搭拍得唔錯嘅（唔計個人本身

成隊crew

波大腰瘦先係屈機中既屈斷機

呢條女不知又正 呢個韓妹個樣真係不了

Email 都大波咁你又啱？

gfable

套套都好肉酸

好正

得棚骨 不了

剪走換衫過程咁拍黎做乜？

香港班雞都係想搵老細同呃毒撚課金
係連仔先會信

肥條毛咩? 你屌開骨?

屌，嬲...樓上班仆街仔

個女仔好靚喎笑得勁甜
樓主自己咩料先喺度嫌三嫌四
Her nose is too big .jpg

垃圾港女仲要扮曬野玩限量唔俾人睇，搞笑
未有睇過但肯定同韓妹片冇得比

就係呢段？幾靚喎 有咩問題

其實佢有前途
但鏡頭角度出晒問題

睇唔到著出黎成個人嘅感覺
佢個鏡頭隊到咁近
冇位的話 正正經經租個工作室 2,3千蚊一個月有啦

好可愛笑得好甜

+1

香港夜景全世界排頭三都輸，真係慘

港女片主真心幾靚女

幾靚女 笑容又甜

都幾靚女
不過係冇波姐，港女特點黎

呢個韓妹真係32歲？

呢個正常好多

又話波大著衫唔靚

大大隻字講撚埋出黎嚟

啲人唔係睇佢著 係想睇佢除

Bra都唔露下 條死賓妹
仲成日話自己幾能黃
咪又係日日用ig

「人地拍就好睇，你拍就柒架啦」

其實幾fit幾靚呀

死淨對波 大把女好睇過佢

又黑又樣衰

襯得唔錯

西童太保守了

人造人一定完美架喎

真？

咁搏都無view

死厹

好靚女

咪係
波皮都唔露下就咪學人拍呢d啦

肏汝娘。樓上眾尸地者閱畢，爽畢，饗目飽矣，乃響其臀而去。弗知諸禁燬之物後必遭刪移，而稍後至者因一著之差未能閱之，有甚惡者，則已閱者患其後再遭刪移，弗備予未閱者，何鮮義也！哀乎汝等莫自吝若妖，閱之議之卻不補之，如此汝等黨錮而論可矣。誠然怒哉！

又係呢條電子雞 真人豬撚到

on9到咁都講得出
唔想比人留意咪唔好放上youtube
白撚痴
咩叫唔expect多人留意 笑撚死

係咪掃左陰影咋？

一睇就知樓主係啲厭尖閪港女

冇後制
冇錢搭景
唔係好識襯衫

好柒換嚟換去都係個啲款 條裙著5日？

貼撚夠我朋友未

韓妹

港女

白 滑 大

個樣仲咁仁

韓妹

死港女 抄鳩人片 仲要襯到9唔搭8

有冇其他港女穿搭片？

好撚豬 但人地願意露
唔似得個西童 傻撚到著好曬底衫先換

大波有返咁上下肉地好正常喎
雞排妹都認左自己有抽脂啦

點解唔會block依d
透哂

五套都襯得好核突

第一秒其實較一較色會見到佢塊西

好差咩都叫靚女呀，講嘢又正正常常
身材又唔係曳，唔係淨係大波就好身材架嘛

韓妹有D智障Feel

側邊睇有少少睇頭

佢直頭係電子雞
露對佢嚟講係0難度

後入差咁d

片主絲打叫左好多fd入黎撐佢

有咩睇究竟
即刻dislike 左

襯衫係有少少娘，可能佢唔係太有錢買衫
但有心機既

唔係肥 係鬆
冇做運動係咁上下

嘩屌
啲港女又跟風

ok come

個香港女仔幾好啊...點解要咁踏人

港女果段

屌你老母咁唔好擺上youtube丫嘛

佢有男朋友啦

完全唔掂

你班撚樣真係屌開排骨

麗英係咪東女郎

少肉大波不知幾正

頂唔順
樣已經唔靚
身形怪
套套衫都怪

冇左

佢zoom近個樣一刻

靚到痴線

豬西

睇開email?

好撚恐怖 我頂左幾秒熄左

唔靚唔緊要 仲要伸脷同咀鏡頭

暫時同其他同類港女片比，佢已經係最靚個個黎

悶左啲 淨係換件外套

我感覺到你現實一定係外表樣衰，內心仲好醜陋，以前受過欺凌有陰影對人類失去信任

人哋分享襯衫姐
佢哋講到無身材就唔好拍片

如果有成日出街就知
香港男人醜男柒男比例多過肥婆樣衰女人多多聲
所以連登仔淨係識匿埋係個鍵盤笑人
出到黎個樣同身材仲衰過金鍾班巴打

利申：成日昅仔但非基

佢個口罩柒撚到可以影響哂每一個look

韓妹擺明有做運動keep線條
仲要大波有蘿

Dllm

Cls為左乜野要拍片換衫比人睇

你搵個加大碼既黎比 咁樣唔公平

年紀輕輕就地中海

為左俾人性幻想

韓妹白滑有身材

人造人係贏架

足金金牛

根本女人就屈撚左機
只係輸身材 但都贏左討論

樣衰唔緊要 問題係又矮又樣衰 又想識到女神做女朋友

女神唔鍾意佢 就話人係雞係公廁

新年流流

Set public唔可以係俾friend睇㗎咩
依家係講緊佢冇做公眾人物嘅打算
睇你全家幾時俾人放上連登批鬥

好似啲小學生

Kong girl

唔好嘈啦大家，依家片主絲打見到人氣急升心情幾好，黎緊可能放多幾條換衫片比大家

Youtube打lookbook大把
真心全部女 冇仔講下襯衫

好撚大波

屌你 胸肌泥嫁wor

認同香港靚女比例多過靚仔好多

係架 但厹鍾意睇
司馬昭之心

唔得罩得兩粒提子玩架渣
唔中意波係唔錯既

咁無品味都可以教人襯衫
不過算啦 俾男人睇咋嘛

Set public俾fd睇
你叫母叫你飲湯會唔會貼街招

你弱智？字都唔識打

靚就代表應該拍除衫換衫片？

Ok 你拍就係身體自主 咁新年流流放上網
都係想人討論想出位啫

一有人批評就縮

咁無膽又要脫
不如都係唔好出黎丟人現眼

反正無樣又無波

Diu你個西，除撚埋條裙啦又要學人又要攞貞節牌坊

個身型冇上面條韓妹咁好喎
人哋真係波大腰幼腳細
佢得對波大

打底點會有人睇

屌 本身仲諗緊點解post cs嘅野

其實韓國同類型嘅片都有人討論片主身材
我睇片主都有look係直接打底加外套
咁即係證明佢出街會咁著
ig又會po泳衣相又要set public
我唔get佢驚咩喎
即係係條街被人望 衰啲係被人視姦冇問題
但連登睇文字反而受傷？

又要拍 又要驚俾人睇蝕 不如唔好拍

佢以家喺小紅書都有post相 介紹香港嘅行山
有啲仲要用簡體字
港豬一名

唔抵幫

最初望到個封面係CS仲諗緊咩事

未諗完，一聽到個radio就即刻秒get

笑撚死

換衫片邊到黎...又邊個發明呢d野

佢小紅書名叫 飄洋過海的小魚 （全簡體）

放電話落枱個鏡頭正到呢

啲衫襯得咁柒 好心就唔好出look book 啦
條死人裙又唔換 根本都唔襯啲衫 都唔知想點
係唔敢除就唔好用look book形式 拍返普通ootd 咪算
同埋佢明知自己賣胸 個死人青蛙樣就唔好喺鏡頭揚黎揚去啦

我男人覺得好肉酸最癲係佢啲衫獨立睇都唔係話好差但咁襯兼上身好核突

而家阿豬阿狗唔知乜水都走去拍片

Pin this

講事實都唔得
明明都唔係得我一個人話佢身形怪 套衫怪

唔好玩人啦
如果真係戴普通bra 又一堆人話搏乜

我覺得好靚女
笑得好靚

上面有巴打會員宇城飛 #38589
仲話係我地呢班批評佢既人有問題

哇屌真港豬黎架喎咩人先會依家仲玩小紅書

#38539

呢d仲叫港豬？
係藍同紅啦

屌你

推 要呢啲咁嘅人永不翻身

冇樣可以身材搭救
冇身材可以襯衫搭救
條片三樣野都冇....咪以為阿豬阿狗著衫除衫拍片就有人like
學下點襯衫先啦

又要露又要收收埋埋 好人著返bar同三角底褲先學人拍片啦

好撚豬

連登仔講女

最撚正一定係呢條換衫片

加州震波

咁貼金鐘m記你會唔會好過d？

嘩屌 樓主pin this

個個似得你地咁冇朋友咩
唔通逐個逐個send link

我都係講事實

我覺得你唔客觀
你又未見過我 未接觸我 就咁樣批評我
咁我覺得有問題個位係你
而且我的確講事實
我係根據條片而睇得出佢個人同襯衫
真心唔得 仲要唔止我一個人講
明明大把人負皮條片
明明大把人批評佢個樣/身形/衫
而你就偏偏針對我

代會員宇城飛#38539覆你
我感覺到你現實一定係外表樣衰，內心仲好醜陋，以前受過欺凌有陰影對人類失去信任

5:17

正所謂相由心生
內心醜陋的人看身邊事物係特別容易偏向負面個邊
由其是明明自己屬於低下層自身亦充滿缺陷但往往喜歡用上層的角度對其他人評三道四雞蛋裡挑骨頭
所以我一聽就知你係個乜野人
幾條柒頭圍爐含撚取暖都唔會改變到自身係柒頭的事實

我唔同意你
我覺得樓主post個位港女同韓國女仔都靚
但西童真係唔算靚
所以我並唔係咩偏向負面睇野
我真係唔明白點解你要針對我
然後仲要自以為是咁覺得我醜陋
我覺得你一直都針對我
仲要勁主觀講我
我唔會再浪費時間同你講野
今次係最後覆你

無身材 但其實都算靚女

呢條女玩健美 身材無得輸...

有mon post比人發現即刻del ac洗底

嚇撚到仆街

原來藍絲黎

有誠意 但假波大媽樣

柒到嘔

佢個蘿挺喎

actually, just no insight into her image to be suitable on youtube .
don't blame her

actually very good

大家冷靜啦
睇女唔洗咁激動既

好睇過西童

我以事論事
你接受唔到都無計
係你自己玻璃心先會覺得俾人針對
自己受唔到評批就咪鬼亂批評人啦柒頭

咁你覺得佢醜，按你道理 你都係醜
因為 正所謂相由心生
內心醜陋的人看身邊事物係特別容易偏向負面個邊

Del埋片

睇女都講咁多野， 你係咪聖人 mode 緊？

係呀 我份人好真 講得出絕對唔會怕認

普通話：穿搭
廣東話：衣著

要做普通話人
先學好普通話

其實幾襯

駛咩同d on9講咁多，block柒佢咪得囉
人地食開屎你迫佢食飯做咩

你咪撚on9啦，話條臭西童樣衰就=本人都醜？你仲撚醜呀死毒撚摺埋自己係屋企J 飽佢啦，見到你講野都核撚突

真，路過見到心諗做乜鳩

未夠 仲要佢無埋份工 斷六親

換咁撚慢等出門口等餐死

睇返啲舊片 3年前嘅樣同依家差咁遠 依家我覺得幾靚女

女有得化妝無得比較
不如兩邊素顏睇下點

l

成日影大頭真係嚇親

惱羞成怒啊？你會咁嬲咪啫係俾我講中咗囉

private 咗
想睇下香港佳麗都唔得

路過都覺得你on9呀傻仔，眾人皆醉你獨醒，你咪繼續做attention whore囉繼續表演等大家睇下你幾柒啦下

咁又唔好
睇下咪算囉

小紅書仲有得原諒？

眾人係邊？未驚過
嘍囉先至會咁在意人數
垃圾圍埋一堆都只不過係垃圾堆

屌大陸西？

真駁唔到

Need backup

要播快帶個下真係好肉酸呀

佢真係由個個狗衝到宜家變咗狗也不屌

我要條女咁多肌肉做乜鳩

佢好似係香港人

新式做雞方法

港豬

工人姐姐嚟？

連登咩人都有
講嘢特別mean嘅都有一大班
所以真係唔好介意
有心拍係有人睇得出
唔好理連登啲友仔

有樣又要批評人冇波
有波又要屌鳩人肥
有身材又要屌人唔靚

條女幾靚身材又好
讚吓人好似會死咁

香港人同大陸人啲劣根性真係好撚似
淨係識批評唔識欣賞

港豬都有人撐

核突係正常。。條傻閪由頭到腳都係下欄嘢

衫褲鞋襪依啲一針一線都可以散發出氣質嘅事物

真係好似連登仔所講人靚着乜都靚咩⋯⋯
打飛機吹水嘅啫⋯⋯加上啲動作生硬似顧住自己唔好走光多啲，睇多幾秒就冇再睇

相反第一段韓妹片條女表情動作好自然流暢鏡頭運作背景又靚，白滑奶水充足令人注意力去咗佢個人度從而冇人在意佢着咩上身

睇左

完全演活左咩叫東施效顰
唉好心冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，個個想做YouTuber 又冇技能去發圍

死藍絲

原諒佢？
可能一時行錯路姐

今年1月仲用小紅書 好難係行錯

冷靜
有時大家標準不一姐

死港豬 係呀話緊你呀Mon po狗
俾人踢爆就del ac
你係比一般人靚但睇得出你冇咩內涵
識落就大扣分

個韓妹好正
好想同佢瘋狂做愛抽插內射

都無換Bra同底既

好心學下韓妹咁大大方方哂半對奶出黎
你估啲人睇LOOKBOOK真係睇OOTD咩屌
邊得黎咁多VIEW數

連登仔都懲罰唔到佢㗎啦

佢真人幾nice，不如試吓接納佢？

人地拍lookbook果啲全部model身型 港女好小搵到身材好嘅 通常都矮加唔做運動

做運動都係平

21歲仔

嗨樓主，定係你就係港豬本人啊？
自己擺條根本冇人睇嘅片上嚟
俾人踢爆玩小紅書就話自己真人nice

都似係

唔好再推喇

唔係港豬 直頭係藍屍啦

死藍屍介紹蝗蟲黎破壞香港 屌你老母

推
原來垃圾蝗蟲港女

好可能新移民來港

屌 笑撚到仆街

我唔係片主
佢有男朋友了，雖然唔靚仔

未必，睇佢ig著衫都唔似大陸妹

好人好者點會無啦啦用小紅書
你係佢？

正

鬼咩
港女稍為有啲肉地 港男已經笑啲女肥
啲女咪明明瘦到仆街都減肥 咁搞法緊係冇身材

閪童

可唔可以唔好成日係連登同韓雞
屌你老母

肥又話豬排 瘦又話冇波 有身材又嫌樣唔夠正 樣靚又嫌身材唔夠好 完全當人係商品咁評頭品足

想知連登仔係咪個個都明星樣model身材 所以先可以喺到嫌三嫌四

之前黑色頭髮襯啲

好有機心入面仲著哂nude bra谷胸

其實港女化妝技術未到變面
都係眉同眼線姐

連登仔會話佢腳粗

算啦啲青頭仔正係識打飛機未啪過點識分

可能佢無政見姐，大把港女係港豬唔理政治野

哩點真
一係你學台灣韓國咁隆胸抽脂風氣盛行 咁就多又瘦又大波
但之前有絲打開post分享隆胸
成堆留言又話唔好隆 話平胸好過假胸
雞排妹都抽過脂啦 邊有咁多天然瘦底大波

唔好再幫自己兜啦

笑死人咩用小紅書都幫 大愛撚？

佢係本人嚟 幫自己兜緊咋

根本就係樓主曲線想幫娘娘宣傳，結果依家柒撚左。
條女咁想出名

唔係
唔識佢

不過用小紅書唔抵幫既

條女同劉馬車一樣樣

樓豬一係喺護主狗，一係喺條女本人
你都係收皮啦

唔係

同金鐘嗰堆有咩分別

好想識你朋友
一定好撚fun

港女打底褲sport bar有乜鳩好睇

講真, 樣唔差+未化妝, 文青look其實都幾cute幾gf feel,
但行為手勢好7, 7到眼冤.

有D 似MoMo

無身材露姐，嘗試接納下啦

都好過 成人台班咸蟲吹奏個個咩tif sir

清, 你不如去驗眼先

扯左

又有新片

又遠又快鏡, 又無bra 又無底褲都扯到

由於與這部影片關聯的 YouTube 帳戶已遭停權，因此無法播放這部影片。
請問有冇Backup

佢依家無野啦，心入面暗爽緊

好有老江湖mk妹既味道

十個嬲

落地獄

佢ig 係咪改左名

如果講樣我ok嘅
不過希望佢除咗d打底去

backup呢?

有